聽返盛世仁傑主題曲張敬軒定局, 發覺D詞填得好靚好有文采 又押韻

電視劇 盛世仁傑 主題曲
作詞：鄭櫻綸
作曲：黃尚偉
編曲：黃尚偉
監製：黃尚偉

華麗大園裡 誰在花海總心醉
求盛開之最 暗湧中一生競追
似被無意往潮裡去推
處在名利大時代裡
我萬世人隨 仁義愛難除
言志未懼 願望要去追

人傑站於天地中 笑問繁華盛世
一再適逢時 變幻不逢時
似場定局 命運後告知
像潮浪來回萬次 去留亦泛起千變
風再起何時 花散何時 笑著看盡情義

誰造就時世 明月光怎賞一世
華麗的一切 在鏡中怎不見底

似被無意往潮裡去推
偶遇藏命運時局裡
這日愛和誰 明日愛難除
無法預料未後悔去追

人傑站於天地中 笑問繁華盛世
一再適逢時 變幻不逢時
似場定局 命運後告知
像潮浪來回萬次 去留亦泛起千變
風再起何時 花散何時 笑著看盡情義
心靜了未遏止

人傑站於天地中 笑問繁華盛世
一再適逢時 變幻不逢時
似場定局 命運後告知
像潮浪來回萬次 去留亦泛起千變
風再起何時 花散何時 笑著看盡情義
風聲似萬變 靜了未遏止

鄭櫻綸（England Cheng），香港流行曲填詞人，畢業於香港浸會大學英文系翻譯學士課程。曾留學日本東京並取得日本語能力試驗2級。她曾擔任過《MiLK》、《MiLK X》和《號外》等多本香港雜誌及國內雜誌《新視線》的編輯，及至2008年移居上海，加入了《LOHAS樂活·健康時尚》雜誌並參與創刊工作。[1] 曾任《LOHAS樂活·健康時尚》主編，並經常為無綫電視劇集主題歌曲，動畫歌曲，特攝歌曲，及TVB旗下藝人的流行曲填詞。現為NIKE中國區傳訊總監。

著作包括由陳慧琳主唱的韓劇《大長今》主題曲《希望》與及林峯的《心呼吸》。